為響應習大大，老衲稍後將會係深圳人民醫院進行軍事演習

老衲好

打老婆?